「罷睇啦」四點個狗講座係比14億人做材料而已

唔駛理佢講乜

佢地亂黎 做demo 係為左spin 14億豬思維

真，想我地掛住笑佢地，有娛樂就停下抗爭步伐，發你個春秋大夢！！！！